有沒人見過有人係補習社對著坐係隔黎個三唔識七既學生妹講D咁既野?

無啦啦輕輕咁吹佢耳仔: 細細聲講 想屌
跟住個女仔當咩時都沒繼續聽書落堂先走

發夢見到

想知 連圖pls

發夢見到條女同佢有90%似

好應該跟埋走 睇下咩一回事

我間學校個個身材都好過佢